{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032747655/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "H라인 니트 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 seconds ブランドのSS23 / 323427LS15 スカートはHラインで端正なフィットが素敵です。 この製品は夏によく似合い伸縮性が良いので楽に着用できます。 外部素材はレーヨン89%とナイロン11%で構成されています。 洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。 外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがありますので、バッグ着用時にも気をつけてください。 洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯することをお勧めします。 付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質には注意が必要です。 また、暖房器具など熱気の近くに置かないように注意しなければならず、水洗いの際に収縮することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触する時は肌の変化に注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "外部素材はレーヨン89%とナイロン11%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような形状ですか？",
            "answer": "このスカートはHラインで端正なフィットが素敵です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは夏に着用することができますか？",
            "answer": "はい、この製品は夏によく似合い伸縮性が良いので楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯方法はドライクリーニングのみ可能で、摩擦により毛羽立ちが生じることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは外部摩擦に弱いですか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により引っ掛け現象が発生することがありますので、バッグ着用時にも気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は、ファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このスカートの付属品は洗濯可能ですか？",
            "answer": "付属品である毛が着脱可能な場合は、取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートを着用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質には注意が必要です。また、暖房器具など熱気の近くに置かないように注意しなければならず、水洗いの際に収縮することもあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは変色しやすいですか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用には注意が必要で、敏感な肌と接触する時は肌の変化に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの保管方法について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管した方が良く、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 536
    }
}